[請轉發]--給被藍化的父母們(第一篇)

或許你(們)已經忘記了，甚至記不起曾經發生過。在你(們)眼裡只不過是小事一樁。我(們)卻看在眼裡,埋在心裡

小時候，每當有人向你(們)投訴，說我(們)犯了錯，你(們)二話不說先給我(們)兩巴掌，繼而連番責罵，沒有給我(們)解釋的機會。儘管那些指控是多麼的無理，你(們)卻沒有挺身為我(們)辨護，最後不用多說，我(們)逃不了被認錯、被滅聲的命運，那時的我(們)，強忍著淚水。

今天我(們)長大了。在這個言論自由的社會中，衝破小時候的心理陰影，再次拿出勇氣，滿懷希望地表達自己心中所想，卻因為政府的無能，令事情演變成今日警民對峙的局面，只懂看大台的你(們)，不明就裡，在未弄清事情始末的情況下，把不必要的怪責通通推往我(們)身上，你(們)就像小時候般，把歪理說成道理，用連番責罵來倒截我(們)的聲音，但卻任由他們捏造事實，誣陷我(們)在破壞香港，誣告我(們)提倡香港獨立，不停地分化我(們),令我(們)最心痛的是你(們)還跟他們一樣，將我們標籤為「暴徒」。
由細到大，你(們)的話就像聖旨，我(們)不得不從，你(們)永遠不會錯，錯的永遠都只是我(們),表達與你(們)不同的意見時，我(們)就變成不聽父母的話、不尊敬父母，不孝的子女。
現在的特首，現在的政府，就像你(們)一樣，對我(們)的訴求充耳不聞，遇到反對的聲音就假裝聽不到，存在的問題沒去解決，還來透過譴責別人來逃避責任。
現在社會警民對立，是特首,是政府所造成的。我(們)之間的對立和紛爭是你(們)一手造成的。和平遊行被說成非法集會，遭受暴力對待，胡亂無理既拘捕，意圖製造恐慌，就像小時候你(們)對我(們)一樣。明知道錯自己怪錯了我(們),明知道拘捕了錯的人，卻以莫須有的罪名誣告我們，來掩蓋你們的過錯。「欲加之罪、何患無辭」。
還在讀書的我(們)，被掌握財政大權既你(們)操控,不敢發聲，勇敢對抗暴政的我(們)，卻被你(們)以「關水喉」來威迫，警員更以「武力」、「十年青春」來威嚇，我(們)不會因此而退縮，不會因此而屈服，更不會因此而妥協，相反我(們)的內心卻因此而變得更加強大，意志更加堅定，永不後退，永不放棄。
請你(們)放下父母高高在上既身份，嘗試從我(們)的角度去看一看、想一想，便會懂得、明白我(們).請不要被有心人所分化。

第一篇完